世界大得不可以去擁抱

你腳印又小得轉眼散失於命數

若有天 這副賣相腐化於塵土

知我未夠好 一世人最硬朗或崇高

我

hi

回憶這理想不夠理想

Hi

Ys

你？

一路向上

Bye

偏心

明明是

是what

Is